其 實 我 真 係 好 大 壓 力

不斷同人競爭，一次又一次嘅失敗，已經完全將我打倒，但我又唔可以放棄，因為我真係好想得到自已想得到嘅嘢，奈何天時地利人和都要配合得宜；如果唔成功我真係會死唔眼閉，做鬼都只會係一隻充滿怨氣嘅鬼。

我都係呀!!你係乜情況呀!

實得ga

一個失敗者嘅情況

我明白

唔敢再抱有任何希望，努力又如何？多次努力後只係得個桔，真係令人心灰意冷，奈何我仍要爭扎，因為我心有不甘，上天確實唔公平，我依家根本就好似明知不可為而為之咁，唉。

真名上連登？

放下啦巴打
唔通真係要爭到至死方休咩

不經一番寒徹骨，哪得梅花撲鼻香，加油呀
好多嘢雖然衰左，但總會有得著
今次唔得咪下次囉，你仲後生，大把時間去追求你想要嘅嘢，同埋個天本身就係唔公平，所以我地先要同佢爭，爭返屬於自己嘅嘢，可能成功就係下一次呢

大塊田加油

唔好逼得自己太緊

點解放下嗰個要係我？我放下，甚至乎死，得益嘅只會係其他競爭者，因為呢個世界又少咗個人同佢地競爭；我以前都成日會想死，但自從諗到咁只會益咗其他競爭者，我就徹底打消呢個念頭，就算我最終都係失敗，至少我絕對唔會主動舉手投降。

一開始我非常積極、好有衝勁，到依家只係垂死爭扎，內心真係好難受；我唔係怨天尤人，事實上我眼見有好多人得到我想得到嘅嘢，但就冇好好珍惜，根本就唔配！而我就好似永遠都被唾棄咁，雖然我唔係自大到話自己係最好，但至少唔會係最差，甚至比坐擁緊機會嘅人好，我只係欠缺一個機會，唉。

已經冇哂動力去逼自己，只係垂死掙扎，個心長期好似有舊大石咁。

多謝。

是旦啦，咁執著做咩

加油田絲

既然知道自己已經盡力只差最後一分天時，
唔洗咁介懷成敗得失，
垂手可得既野邊有拚博返黎既咁值得高興，
將來既得得失失人算不如天算，
但一步一腳印得返黎既野你實知失去左可以點拿得返

介唔介意講小小出來 睇點幫你

我相信每個人都有壓力 但一定要舒壓先可以重新振作
支持

加油

失敗到冇野可以再輸？咁明天一定會更好

點解一定要贏

試下唔好將得失放到咁重
有時放鬆下個人會更好過

加油！今年你一定有視后架